其實點解in個保險agent都要in 3 4次

明明有手有腳都請
係要in 90幾次
每次仲要成個鐘
哂時間

搞到我janl唔敢請你

唔洗你腦幾次，點令到你以為做保險真係幫到人以為自己係救世主同以為自己係金融才俊

因為要令到你覺得成件事好專業，真係要好認真對待，你係千挑萬選咁選出嚟既金融精英。少年，請及早回頭到你試吓話唔想做，我100%擔保佢態度即刻反轉，求翻你轉頭